2020就嚟完，香港人今年唯一得着

就係國安法一套

攬炒巴功不可沒

世上只有攬炒巴
攬炒的巴打像個宝

仲有Yuu
Yuu

咩嚟架

仲有武漢肺炎